情侶分開訓係咪正常？

我真係唔明，點解男朋友鐘意訓梳化都唔返房訓
好撚嬲張床可能有蟲咬我哋已經唔係同居，一星期見幾日都咁

帽事嘅

有冇同你男朋友傾過？我同我女朋友而不得日日一齊瞓

七老八十咁

我準備聽日訓醒同佢傾正常情侶都唔會咁，何況我哋唔係耐

屌我爸媽都未分房訓呀

唔講感情果筆，當係狗仔戀純技術嚟講啦，可能你有口臭或訓姿唔夾。通常會係咁。人夾人的，唔係個個都好攬，口臭肯定會出事。你話你噴啖氣都係花香，咁你想踢落床都難。爭好遠

少女口臭或牙有事係比較麻煩，快book牙醫去洗牙，搞搞渠啦。

若連濕吻或法式都唔係好想。
信我，係牙問題嚟

我都寜願係口臭好過依家唔知為乜唔開心

口臭自己唔覺架。應該係呢樣

你係咪曾經有深刻經驗

多啦，D女口臭，直頭唔係好接受，攬訓就更難頂。技術性問題嚟

咁你要帶啲女去睇牙醫，女人由頭到腳趾尾都要用錢，真係唔好慳

要好好感情先去到呢步架，否則咁老實直接就比人彈。你我唔見面無瓜葛，咁未同你老實講囉。

體臭 鼻塞 訓覺係咁郁

多謝你我禮拜一就即刻去見牙醫搞搞佢

乖

頭兩樣都無，以前d男朋友無試過有呢個情況
係有時會搶被

呢個時勢睇牙醫安唔安全，我唔想中支那病毒🦠

牙醫自己都會做足防疫

順便問清楚牙醫，牙有無問題，有無牙周。D牙醫好多係你唔問渠就唔主動同你講。

你其實係咪牙醫

唔係

屌你識唔識打字，佢

sorry吖